荔枝角殘廁被炸毁

老豆搵仔

唔似老豆搵仔喎

應該關饒宗頤文化館事

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Agger

詳情？

等埋狗先爆

Want to know more

因為設防疫中心？

手足好波

文化館被徵用做隔離營
但隔離係屋邨

附近幾百米可以放到菠蘿又唔傷到無辜
係得荔枝角公園
饒宗頤本身太單丁 埋唔到去

呢招出色 暗示我可以係任何地方放炸彈

好似一個美孚東北一個美孚西南?

荔枝角公園本身位置其實係美孚黎

反隔離營？

好慘，個殘廁好有靈性架，有咩事咪坐底慢慢傾

可能埋唔到隔離營就搵第二啲公共設施試吓

試機，testing 123

放好d啦

炸完啲臭味會唔會臭死啲黑警？